[獨毒遊前記] 高雄有咩好玩？

黎緊會一個人去幾日高雄
大家有無咩地方食物推薦一個人去食去玩?
到時出發可以出Live post同大家開心share

希望大家比啲意見

伸手

其實我都搵左啲資料 睇下大家有無咩推薦咋
都係互相交流下姐

駁二藝術特區，旗津彩虹教堂

食得唔得
推介天使雞扒 塊肉好大又厚但炸得好香脆之餘仲肉嫩多汁
瑞豐夜市同新堀江商圈都有

咁睇下舊工廠改建嘅地方啦 個人覺得高雄太城市化 台南正太多

上年都一個人去高雄玩左幾日
駁二同旗津都唔錯
不過我覺得旗津好似長洲
個烤小卷好好食

咁你唔講出黎？
可唔可以唔好再覆呢啲伸手黨 見到都眼火爆

旗津食海鮮
上燈塔

打狗祖國領事館

你搵左咪打出黎
咁先有得討論

之前有巴打share過台灣推介餐廳post

呢兩個我都有興趣!
駁二好似好多野睇咁樣
我仲有啲想去大魯閣

嘩! 感謝你! 我到時去搵下先
聽你咁講都已經流口水

因為無乜時間呀,所以只逗留係高雄
搵左個舊鐵橋都好似幾靚幾想去
但要開始plan下行程先

你玩左幾多日呀？
咁睇黎駁二同旗津都真係必去嘅地方
Btw 你果陣住邊到呀?

我諗過去旗津,駁二, 大魯閣, 舊鐵橋, 國立工藝博物館, 壽山觀景台...不過日數唔多要揀幾個點,咪想上黎睇下大家多數推薦啲咩再揀

野食就有諗過去到邊走邊食,不過都努力睇下網上啲人推介緊啲乜

哈哈 一個人好似食唔到啲咩海鮮
見人係燈塔影相都幾靚呀!
應該都會去睇下 thank you

上網搵下資料先 thanks

我諗過去旗津,駁二, 大魯閣, 舊鐵橋, 國立工藝博物館, 壽山觀景台...

不過仲研究緊路線同時間,我都係想問下大家有無咩推薦並唔是要人幫我安排行程呀

係？等我search下先! Thanks

玩左四日
住單人房 hostel黎 係真係叫單人房

打狗可以唔駛去,無乜野睇

少有少食

我都book左單人房 你覺得好唔好住呀?
見人話隔音好差,係咪真係聽到晒隔離啲人做乜架?

你覺得高雄好唔好玩呀咁？